成日講輸幾多 不如直接講輸左幾多%啦

唔知你本金幾多就算輸幾多都係冇乜意思

我先﹐短短一個月輸左本金既20%

兩星期內+7k變-1k正

一個月輸20%都叫春

60

100%

隻卡通好得意

1%

50%

有冇100%咁誇

謝絕吹水

1% 本金三千萬

10%

-0.994%
打算明天清倉,再等機會撈底

10月到依家。。。 10%